{
  "System_Abnormality": "系统异常！",
  "System_Cancel": "取消",
  "System_Confirm": "确认",
  "System_Loading": "加载中...",
  "System_Network_Timeout": "网络超时！",
  "System_Open_Camera_Permission": "请前往系统设置，打开相机权限",
  "System_Prompt": "系统提示",
  "System_To_Settings": "前往设置",
  "Webview_Back_App": "返回应用",
  "Webview_Clear_Cache": "清理缓存",
  "Webview_Copy_Link": "复制链接",
  "Webview_Copy_Successful": "复制成功",
  "Webview_Loading": "正在加载中...",
  "Webview_Open_Browser": "打开浏览器",
  "Webview_Refresh_Page": "刷新页面",
  "Webview_Settings": "设置",
  "Webview_Share_Website": "分享网页",
  "Webview_Turn_Debug": "开启调试",
  "About App": "关于 App",
  "available": "已激活",
  "Available": "已激活",
  "Balance": "余额",
  "Bank": "银行",
  "Bank Card": "银行卡",
  "CardNo": "卡号",
  "change": "更改",
  "Chinese (zh-CN)": "中文 (zh-CN)",
  "Citibank": "花旗银行",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "David": "David (朋友)",
  "Debit Card": "借记卡",
  "Date:": "日期:",
  "Digital Wallet": "数字钱包",
  "Display": "显示",
  "Do you want to logout?": "您要退出当前账号吗？",
  "Don't have an account yet？": "还没有账户吗？",
  "Email": "邮箱",
  "Email:": "邮箱:",
  "Emma": "Emma (朋友)",
  "English (en-US)": "英文 (en-US)",
  "Experience the convenience of handed trading": "体验一手交易的便捷",
  "Failed to login user!": "用户登录失败！",
  "Failed to register user!": "用户注册失败！",
  "Follow System Language": "跟随系统语言",
  "Guest Mode": "访客模式",
  "Hide": "隐藏",
  "Language": "语言",
  "last year": "去年",
  "loading...": "加载中...",
  "Loading...": "加载中...",
  "Loading logs, please wait...": "日志读取中，请稍后...",
  "Login": "登 录",
  "Login request timed out!": "登录请求超时！",
  "Logout": "退出",
  "Me": "我",
  "Message Notification": "消息通知",
  "Money": "金额",
  "My Bank Card": "我的银行卡",
  "Netflix": "Netflix",
  "network request failed": "网络请求失败",
  "Notification": "通知",
  "Payment": "支付",
  "PayPal": "PayPal",
  "Password": "密码",
  "Person Profile": "个人信息",
  "please enter your name...": "请输入您的用户名...",
  "Register": "注 册",
  "Registration request timed out!": "注册请求超时！",
  "Requesting...": "请求中...",
  "Run Logger": "运行日志",
  "Settings": "设置",
  "Sign in with": "使用以下方式登录",
  "Sign up with": "使用以下方式注册",
  "State": "状态",
  "State:": "状态:",
  "Status": "状态",
  "Switch Language": "切换语言",
  "The amount entered cannot exceed 999999.00": "输入的金额不能超过 999999.00",
  "The confirm password is incorrect!": "确认密码不正确！",
  "The credential user email address is empty!": "凭证用户电子邮件地址为空!",
  "The credential user is empty!": "凭证用户为空!",
  "The email is empty!": "邮箱为空!",
  "The password is empty!": "密码为空!",
  "The password is less than 6 characters long!": "密码长度少于 6 个字符！",
  "The username is empty!": "用户名为空！",
  "this year": "今年",
  "Top up": "充值",
  "Topup": "充值",
  "Total": "总计",
  "Transactions": "账单",
  "Transfer": "转账",
  "Type": "类型",
  "Update": "更新",
  "Update user successfully!": "更新用户成功！",
  "Username": "用户名",
  "unavailable": "不可用",
  "Unavailable": "不可用",
  "Valid": "有效期",
  "View All": "详情",
  "Welcome back": "欢迎回来",
  "You have account？": "您已有帐号？",
  "You switched to device system language!": "您已切换为设备系统语言！",
  "You switched to English (en-US)!": "您已切换为 英文 (en-US)！",
  "You switched to Chinese (zh-CN)!": "您已切换为 中文 (zh-CN)！",
  "You paid money to David": "您给 David 付了一笔钱",
  "You paid money to Emma": "您给 Emma 付了一笔钱",
  "You paid money to Netflix": "您给 Netflix 付了一笔钱",
  "You paid money to PayPal": "您给 PayPal 付了一笔钱",
  "You paid money to Me": "您给 \"自己\" 付了一笔钱",
  "You received a top-up from David": "您收到了来自 David 的充值",
  "You received a top-up from Emma": "您收到了来自 Emma 的充值",
  "You received a top-up from Netflix": "您收到了来自 Netflix 的充值",
  "You received a top-up from PayPal": "您收到了来自 PayPal 的充值",
  "You received a top-up from Me": "您收到了来自 \"自己\" 的充值",
  "You received a transfer from David": "您收到了来自 David 的转账",
  "You received a transfer from Emma": "您收到了来自 Emma 的转账",
  "You received a transfer from Netflix": "您收到了来自 Netflix 的转账",
  "You received a transfer from PayPal": "您收到了来自 PayPal 的转账",
  "You received a transfer from Me": "您收到了 \"自己\" 的转账",
  "You top-up some money": "您给 \"自己\" 充值了一笔钱",
  "You transferred money to David": "您给 David 转了一笔钱",
  "You transferred money to Emma": "您给 Emma 转了一笔钱",
  "You transferred money to Netflix": "您给 Netflix 转了一笔钱",
  "You transferred money to PayPal": "您给 PayPal 转了一笔钱",
  "You transferred money to Me": "您给 \"自己\" 转了一笔钱"
}
